戰略_學術研究app(走狗)

其實呢一兩日大家都話
有啲嘢唔洗通街都知

咁當然包括校內學術交流
之前有個八婆app
要用學校email verify
唔知幫唔幫到大家

利申: 賣廣告死全家

五大訴求 缺一不可 各位加油

自推1

自推2

自推3

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推4

自推5

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

自推6

自推7